(由自己做起) 今日想和理非就行完即刻散水

見好多post係度叫人唔好去西環， 如果真係今日想和理非既手足， 我建議由自己做起， 即刻散水返屋企，現場有人叫你去邊都唔好去

無人就無得勇武， 有鬼煽動都無用
用你對腳決定今日行動方向

由自己做起

對，今日全和理非，唔好衝，要攞返機場失分，要攞埋世界報纸頭條，唔好衝，幫手散出去！！！

去搵警嫂啦